女子失蹤一星期 伏屍鋼綫灣石灘

下午1時52分，有市民在薄扶林鋼綫線一處石灘，發現有人倒伏石隙之間，於是報警。警方到場後，證實此人已告不治，屍體已經腐爛，部份肢體更化成白骨，消防員隨即將屍體移到大口環沙灣道以便警方調查。

警方跟進後，確認死者是早前失蹤的39歲女子陳詩雅，於8月30日離開其位於皇后大道西的住所後便告失蹤，其家人於9月2日向警方報案。經初步調查後，相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

點解咁快冇可疑
有遺書?

都算係一個靚女

又無可疑

popo 捉人果啲cctv 就天腳底都搵到出黎
香港人失蹤就查唔到 冇可疑
行街既人就最招惹嫌疑

豆豆

死左一星期變白骨？

有可疑

一星期見白骨？

無可疑

點解咁快就冇可疑？

大帽山果個呢...

警察咁神通廣大,肯定知道個女人點死啦,就好似親身係現場一樣咁清楚

大埔個阿叔就嚟成個月都無消息
仲要失蹤初期好多人都見過佢

有無 有可疑既案 都成問題
咁你話有無可疑

白骨

你始終都是走了。
最後一段路，辛苦你了。

RIP

RIP
我地會記得你存在一刻

點樣先會有可疑？
最近覺得如果鬼真係存在就好

Rip

一星期就變白骨，然後話無可疑
一個極多cctv嘅城市，然後每隔幾日就有浮屍，跟住話無可疑

推

唔能夠俾班含家產極速火化
我仲未撚放低陳彥霖單嘢
黑警 你唔好以為自己走得甩 每日做咁多嘢陰質嘢只係逼虎跳牆

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

點解三日後先報案

等支共滅亡，拉曬三萬，就會有正常查案！

咁快化骨係咪正常？利申唔識

海邊咁多動物, 一日咬幾次就好快食哂啲肉

通街行就有可疑
蒜掃把啦

報失蹤要48小時

身上有冇衣服？

希望死者家人，仍然“真係健在”。陳彥琳老母真係太明顯。

之前果單831失跡女人又係咁

rip

唔係好似

8月30日離開住所...

又冇可疑

點撚樣冇可疑...

Push

推呢個

黑衫黑褲無可疑，屌你老母

8月30.....係未貼文宣比人捉左再搞死....個樣似斯文和理非

一撚定係黑警同國安聯手做野 手足

唔好害死人啦

有確切理由相信一個人係失蹤下

無話要過幾耐先報得警

差佬唔洗等過幾耐先受理

因為唔係好似

直頭係

睇cctvb 睇得太多

一星期化骨唔出奇喎
條魚浸完海水長期係戶外曬住本身已經加速腐化
另外唔計本身既屍蟲, 係戶外又多左烏蠅, 曱甴個類蟲咬條屍

又冇可疑
屌你老母死全家啦死黑狗死国安狗

有人見到佢搭小巴入元朗

又唔係咩重要人士 開咗file咪又係揼埋一二邊理得你死
啲時間用嚟食tea好過啦

麻煩樓主置頂 除左Twitter之外， YouTube都係重要國際戰線 有手足整左國際channel

推！要真相！！

根本班狗無查過
蒙面blackbloc手足就追到天腳底
真正市民求助就懶理

一星期就化成白骨

身體上無明顯傷痕有咩可以
其他又法醫檢驗
無遺書一定有可疑？咩叫意外？

半日都發臭啦！
無知真可怕
我都係返去高登

又無可疑?

個海咁大

咁快腐曬又露骨
意外喎 無可疑喎

幫狗講野都俾啲Passion啦

點解一星期已經出白骨
有無法醫巴打解釋下

通宵唔瞓睇連登會壞眼

無知就可怕
不如你睇下書先出嚟柒
唔岩聽就話幫狗講野

不如你買舊豬肉放係屋企一星期睇吓會點

屌前日先retweet佢嘅尋人post 估唔到
黑警落地獄啦 出納稅人嘅糧唔理納稅人嘅死活 你班禽獸嘅心安樂咩

push

CLS

未驗屍已經無可疑，馬虎到

上面撒哈拉蛋撻王子係智障五毛
不斷追擊手足
仲話一日見骨正常，真係腦殘

睇見到戇鳩仔笑下得唔得
一日定一星期

第二個陳彥霖

露曬白骨？係咪比嘢咬過

好過眼殘同腦殘

血未放啲屎尿係入面

99% 沒有可疑案件都係警曱落手

呢排又暴晒又落雨，唔出奇

屍體腐化的現象，在所有生物死後都會出現。通常，最先出現腐化跡象的地方，是屍體上的傷口、潮濕或帶水分的地方，或空氣能接觸到的地方（例如：眼、耳、口、鼻）。過程中，屍體不單是我們身體內在的酵素及細菌的食物，更是昆蟲及動物的盛宴。特定品種的蒼蠅會在屍體傷口，或帶有水分而空氣又接觸得到的部位產卵，孵化後成為有屍蟲之稱的蛆蟲，即蒼蠅幼蟲（larvae）。蒼蠅多半會於人死後的幾個小時內抵達「宴會場地」，屍體就是這些幼蟲的主要養分來源。

係囉，但又會淨係飄嚟香港嘅
講野用下腦啦，個海咁大，但又淨係得香港嘅水面每隔幾日就有浮屍，諗都諗到唔正常啦

830離開寓所失蹤
831俾警賊拉咗
跟住殺人滅口再棄屍

自己友邊敢查

做多左啦

等人連認都認唔到

中國特色

絕冇可能！用左化肉水呀

魚會食

仲有水甲曱，蟹之類

黑衫黑褲？

冇可能

食人肉

上星期失蹤咁快變成咁？

Pish

推，點解冇乜人提

佢地自己做既點會查

乜撚嘢都無可疑，唔駛做

唔好諗住係連登正常討論啦 成班都冇讀書架嘛 一陣又會比人話五毛pr

陳身高約1.55米，體重約45公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄長直黑髮，最後露面時戴眼鏡、身穿灰色短袖上衣、藍色長褲、黑色鞋及攜有一個黑色背囊。

背囊去咗邊？上身換咗黑色衫？

發臭同爛到見骨係兩樣嘢

講乜撚嘢呀五毛

連我都係5毛，咁全部人都係5毛啦

海水腐蝕能力好大

舊豬肉唔會爛？

屌你老母，咁都無可疑

願死者安息RIP

叫佢落海浸幾日睇下點

on9
爛到見骨至少一星期以上
你而家最多得五日
唔識中文就躝返去舊登

你頭骨好多肉咩？

入国安要交投名狀架, 打劫金舖係入場費, 輪姦過女市民先叫信得過, 殺人滅口可以做小隊長.

所以咪要四周圍擄人囉,唔係今日開始.

我都覺得位女士好靚女！打扮又端莊。
唔明做咩咁多負評。

又殺人

似乎又係 32000 名恐怖分子的傑作來

你又知人地唔多肉

如果浸落水會好快，而且腳肉好薄

曬氣

唔了解連登仔心態

而家最奇怪係佢離開家時著灰色衫
而家變左黑色
同埋一個星期隻腳就化左骨

屌你老母 又沒可疑

係，真心覺得佢好靚。
BTW想知佢係未對腳比人整過！

懷疑佢去行山失足
可能同靈異野有關
8月30係七月十二...

其實我覺得佢係比人謀殺。
不過如果真係靈異野，做咩搞到化骨？

點會無可疑,非常可疑就真.

可惜冇新線索

手足

屌你老母咁都無可疑
黑警真係仆街無賴冚家剷

屍身腐化程度
溫度,濕度仲有好多方面都有影響